大家覺得華懋係一間點樣既公司

節錄岩岩見到某個Post幾位巴打既留言

果兩公婆痴撚線, 仲衰過四大地產商
用料同工人人工都係

專搵d財政有困難的公司起樓，以為幫人
實際起完拖數拖到人執笠，變左免費

我既意見就，老實講，最初小甜甜話捐哂身家就善事真係覺得依家公司真係良心，正義之財公司。
但試過係高登出類似Post問巴打對華懋感覺時，好多都話依家公司係以前7,8,90年代都係拖數，例子就係簽合約時話起好賣左樓就即比錢，但華懋既樓有邊次係起好即賣丫，拖你幾十年都唔出奇，最後人地公司冇錢，執笠，自己就唔使找數。

話就話賺到既錢係做善事，但事實依啲錢係基於別人生意倒閉下而得到既，人地公司上至老闆，下至員工，遠致佢地既合作商都因為華懋而出意問題，甚至令人地破產，失業，唔通咁又係正確嗎？
有樣野真係諗極都唔明，果個年代雖然冇得上網，但都有好多行內商會，點解建築商中伏華懋中咁多次都有人中？基本上咁多次中伏，講多幾次，係行家都知哂佢地啲野，會避開唔做華懋生意啦

重有不得不提，過左咁多年，佢地啲新樓都一樣係好差，手工真係長實都仲好過佢，管理公司垃圾。
但同時間正正突顯依間公司既厲害之處，樣樣野佢都可以話係垃圾級別，而且係依個地產市場一如以往Strong Hold 慢慢賣樓，起樓又唔駛問銀行借錢，大把現金起手，完全同其他公司一反常態。
不得不提淺水灣The Lily，當時97最貴地貨，成十年後06年先起好，然後又拖到10年先開，做個Project用成13年真係其他地產商都未必敢。
正正係依樣野，令到我雖然不肖於華懋既經營手段，但佢既營運又令我好佩服。

豪景賣成廿x 年

非上事公司
唔使同股東負責
拖到價靚先賣

長實都有大陸地九十年代初既價買未來幾年先起完

留名

金獅一出，誰與爭鋒

一字記之曰：濕鳩

佢老尾當年搵黑工起樓，完工前打999 拉鳩佢地都做得出

有冇更多黑幕？

咸水樓

依個係高登都聽過
心諗你做到好有善心現象。但咁對黑工，佢地比人拉左家都冇埋...

係31年 上年終於賣晒

依家咪有報應
帶頭盔 聽人講 做呢隻死人trust既trustee已經fat fat緊 人已經死左 野就可以慢慢做 每月係個pool度拎錢養自己班人 個數仲要唔細 一做就做左幾年 資產太多 永遠做唔完

唔知邊套舊港產片都有咁既scene